{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003018",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 여수엘로디독채펜션"
    },
    "text": "お客様の健康を優先に配慮し、最高級エコ資材を使用したモダンな民宿です。 ここは田園住宅の感じがしていて、リラックスした雰囲気を感じることができます。 最新型備品と寝具セットで完備され、我が家のようにリラックスできます。 また、最高級バーベキュー設備を完備しておいしいバーベキューを楽しむことができ、屋外のジェットコースターを通じて疲れをきれいにすることができます。 イベントミネラルウォーターも無料で提供しており、入室は15:00、退室は11:00となっています。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューガスグリルは無料でご利用いただけます。 幼児の基準は1人当たり20,000ウォンで、乳幼児の基準人数を含めて追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室では調理が可能で、スパ施設としては7人用のジェットスパがあります（利用料は50,000ウォンです）。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットの同伴入室はできません。 その他、駐車場を無料でご利用いただけますし、カード端末もご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "この民泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "最高級エコ資材を使用し、健康に配慮したモダンな民宿です。田園住宅の雰囲気があり、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "どのような備品や寝具が完備されていますか？",
            "answer": "最新型の備品と寝具セットが完備されており、快適な滞在ができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、最高級バーベキュー設備があり、美味しいバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ジェットコースターはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "屋外にあるジェットコースターを利用することで、疲れを癒すことができます。"
        },
        {
            "question": "イベントミネラルウォーターは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、イベントミネラルウォーターは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューガスグリルの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキューガスグリルの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金について教えてください。",
            "answer": "幼児の基準人数は1人当たり20,000ウォンで、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理ができますか？",
            "answer": "はい、客室では料理が可能です。"
        },
        {
            "question": "スパ施設はありますか？",
            "answer": "はい、7人用のジェットスパがあります。利用料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しておりますので、インターネットの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "クレジットカードの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、クレジットカードの利用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 537
    }
}